呂惠儀呢類型好唔好砌

人妻 白滑 長腿

個樣真係好淫

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

樓主好好打

世清 我好欣賞你份勇氣！

咪理隻狗啦

⋯⋯

佢約你戰你都笠水啦

樓主狗都不如

渣ga

長腳蟹 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

駁唔到

純文字討論

樓上好多25

25

入黎為左睇呢兩張圖

幾日就一個po

好過警雞

點解話佢好打既

好屌

宇城飛定長腳蟹好砌啲

咪25啦

留名跟進

冇圖你唔死，柒頭on撚99

屌得好

淫到仆街

出現了

三姨好砌D

唔好, 太重太大舊.

見過真人，真係幾高又大隻戰鬥格，廢青身型勿落單挑機，3P 可以一戰

數碼暴龍圖呢

蟹清我好欣賞你份勇氣！ 小弟我自認唔夠屌恕我軟弱

Old G

CLS

樓主都係戰鬥格

用生命力去屌都制呀

Amazon position

肉酸推得咁落力

牠皇區隻狗

屌 錯ac

咁樣衰 一副臭雞格

美中不足係最後個不孝子打錯左做不考子

多謝指正，已改

最尾果幾句高潮喇頭兩句改做好high呀好high呀好似啱埋口型

似假波

砌

咪撚25啦 反酸啦屌你老母